android 有無啲可靠嘅bar code scanner keyboard 推介？

搵緊啲 keyboard 有bar code scanner function，但係驚會偷資料。

想問有無可靠嘅android keyboard 推介？

thanks ching

自己寫
好易

都係啲英文字母同啲數字同符號，你都識寫，真個唔難

唔信人的話自己寫最好

agree

即使核彈都係由鈾或鈽做成，其實唔難

agger
啲app睇唔到sourse code，真係講個信字
信唔過人就自己寫一定係最好

唔識寫呀嘛。。。

fdroid store 入面大把

正呀， thanks!
再加多個netguard block左佢 internet! thanks ching!

如果你識用Android Studio
去fdroid 搵個app
再去github download source code
自己compile

易嘅？上網睇youtube應該做到？

易

裝Android Studio
download source code zip
用Android Studio 開project
駁usb
再㩒play
就 build到

thx!